法國香港咁濕熱 又多樹 應該難打過越南

大埔紅樹林沼澤 應該可以困住美軍3個月
仲有馬騮山打游擊戰 etc....

個海港, 美軍用海軍攻過黎, 颱風可以捲走佢地
俄羅斯打落黎都唔驚, 只要香港守到冬天, 俄佬會頂唔順濕凍退兵

我再用我下面碌炮射低佢地
船堅炮利